依家賣樓真係冇得輸

有咁精美嘅贈品邊個忍得到手唔賣樓？

賣樓梗係送condom啦

起碼唔會一個唔好彩咇多件出黎先

不中出 is ok